［美國版］黑白是皮膚， 下句應該係咩

XXXXX

由于此讯息不符合連登安全法规，此讯息已被屏蔽

支畜是奴隸

旺旺係中資

道正是on9